中環割地就咁快手，派錢又唔見你咁快

真係好撚狗
唔聲唔聲
對我黎講 好似由知有呢條議案到通過 都係幾日既事
阿爺講一日 成班港共建制就奶哂鞋底 咁通過
有冇搞撚錯

由割地兩檢開始打開咗個缺口...一點一點咁樣侵蝕落去...